有無人覺得肥妹仔通常都爽朗同豪氣！！！！！！！！

做朋友一流！！！！！！！！！！！！！
女友就更加唔洗講

Agger！！！

通常八婆
搞事
妒忌心重

Cat girl

肥妹仔真係好吸引！！！！！！！！！！！
好過班垃圾瘦撚1000000000000000000000000000000000000000000000000x1000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000倍阿

唔好再抹黑啦
明明肥妹仔又好人又善解人意

咁事實又真係幾多人話cat girl性格好既又

咁你咪又係強行洗白

咁對於樓主黎講欣宜/cat girl 應該係最爽朗最豪氣

點解我識嗰班通常都八婆過正常身形女人

Agger❗️❗️❗️❗️例如 我

唔覺

肥婆不了

真心覺得欣宜+齊昕嗰啲可以做friend囉， 直不甩又幫 fd

非打手

幾時有講過愈肥愈爽朗？

因為物以類聚，人以群分

我講肥妹仔唔係肥仔喎

ok

又一位唔理性既人

肥妹仔通常都好好人

小氣八婆

no!!!!

樓主係肥婆？

肥婆係屎，係垃圾